不規則分享 | 化妝品 + 護膚 38

繼續
各位絲打保重身體

偷圖代購出番去啦

quote 番上個po 1001過黎先
繼續

同埋上個po講緊眼影
繼續

買左咩

美容機有無分享
買左部機 唔係好識要點配合咩護膚品用

你用咩機?

有冇好 嘅 導出導入gel???
有冇人用個 protop 的 5000倍 少女針 gel???

新手買
買左部 emayplus 按摩儀

我見啲人用潔膚水會整到塊棉好污糟
我尋晚試用又無呢個感覺

如果用呢啲機係咪搽乜都可以用佢導入

呢個 係未 似 日立個隻??
微電流 + LED ? 紅光?

係啊
有導出入、ems、冷膚
紅藍綠光

我唔識出面啲大brand 好多好複雜
見呢部價錢ok又有啲功能就買

有無絲打用過Kielhs 新出個隻防曬？想問焗唔焗？

邊隻??
係 物理 定 化學 防曬黎架??

你平時用咩serum?

呢啲對緊緻提拉嗰啲有無效？

lanige 深藍色/淺藍鎖水

origins菇水

佢聲稱有

Tunemakers 出左隻弱酸水 有無人試過？

留名

但係我哩兩日用完第二日的都爆粒粒 唔知關唔關事
停用幾日先

aha個支？之前有碗話碗Alfred老婆Kit推介過覺得好好用，佢係敏感肌可以參與下

但香港Cosme store成日斷貨所以我用緊factiv支PHA2

Tunemakers 個 神經醯胺200 日森依家係咪唔送香港

呢支我用就覺得好油，我干性皮膚

我想問下.... 佢 易唔易推? 用完有冇泛白架?

易推開，有少少泛白

呢隻係新出？
我上年買個一年差唔多樣
用到我敏感 狂生粒粒加痕
垃圾Kiehls
用幸福肌啦 開心使用第二枝

防曬用purito comfy water block啦
物理防曬黎講係想像唔到咁水感同light weight
價錢又平，點解仲有人會用Kiehls依啲垃圾

之前試過 問咗做開facial嗰位美容師 佢話係敏感 叫我做多啲補水同唔好用太油嘅嘢 乾肌

Kiehls L’Oréal group不了 同埋好仆街喎係佢啲Post會比人block

我都係用完好似皮膚仲差左 可能同我皮膚唔夾

我第一次買EAA 就用完一枝無特別感覺
見大家推枝toner & B5 所以就買左黎試
但係無大家講到咁驚嘆反而爆痘痘
（混皮）

要等佢特價先買得起

暫時感覺幾好
我第一晚用咋
八百幾 對新手黎講 我都無太多要求

L’Oréal group
同埋我同樓上一樣覺得好油 膚感好差 攞來查身算 屌 枝野好貴

唔係呀 新出架 見好日子有得賣
有啲想試

想問呢支係用嚟做咩？

笠到cls

sxxxxx fxxx 角蛋白diy包膠
三星期都仲keep到 近睇有啲亂 但遠睇/影相都好ok

覺得呢個套裝唔可以整到斤斤分明

搽完塊面會白左 同埋好油 搞到要蓋好多碎粉
用過一兩次就比我放埋一二邊

根根分明應該真係要出去整先得

想問下各位
如果我基本護膚做齊 保濕cream都擦埋
但係個鼻啊都仲有出油係正常定係我用錯護膚品?
同埋各位有咩方法可以清走暗粒 我眉頭有好多暗粒..

出油係正常架wor 除非你話做齊保濕都乾到甩皮就唔正常
去暗粒我用緊paula’s choice 2% bha exfoliant 一試成主顧
我諗應該其他牌子既酸都work 可以做下research

暗粒試下用果酸

Thanksss

Thankss

因為之前我去左做測試見到我鼻頭比較多油
個sales同我講係因為唔夠水所以出油
我而家用左保濕護膚 但見到鼻毛孔都出緊油

睇youtube 美上美皮膚診所（台灣的 非打手）
佢講皮膚唔夠水個講法都係假
（大概話你擦保濕 會令皮膚更依賴護膚品）
咁你皮膚有油脂分泌 出油都係正常
所以我唔多信咩唔夠水出油
出油我會用控油蜜粉算

莊醫生？睇完佢既片都真係滅好多火

係啊 但睇完我都係會照買保濕護膚品

燒着了但係有啲驚冇用始終毛孔粗大但係自己又唔係話好勁個種 都有60%黑頭又係除咗針清真係完全搵唔到咩產品可以完全冇晒

想問下各位絲打通常用咩mask
主要想保濕同美白
之前用開innisfree感覺都冇咩大變化咁

我都有照買呀 不過就冇再成日好貪心咁想買勁多野搽
見啲絲打大推factiv eaa 我諗住買嚟試
唔知做咩好似好多墨出嚟咁塊面

我都想問下
朝早起身塊面好多油好笠係正唔正常?
瞓前有做正常護膚

大家覺得輕熟肌應該用咩brand好

我鐘意用gel mask 洗個啲mask

用開apivita Origins drink up急救好用

邊到買？

apivuta用仙人掌 可以係salalabeauty/官網買
origins就睇幾時有折喇

上個POST有絲打推Om organic
話官網買直送香港
岩岩諗住但發現只係送Canada……
係完左定點

我都想試下魚腥草個枝

本身冇諗住試 但係而家先知魚腥草可以去黑頭

我係多暗粒同埋暗瘡比較多
所以想試下

哇屌係喎 成個官網都唔同咗真係唔送香港 上次我都係三月尾睇 諗住下次直接官網買唔使igshop 唔知係因為疫情生意唔好所以先唔送定係點補圖上次睇既價錢
啱啱去睇痴線全部做半價但係淨係送加拿大

自膠 唔係全部做半價係個mini set 張圖係未加價之前 不過就算加咗價都平 可惜而家唔送來香港

平時就算春夏天都唔會有暗粒 而家都開始出暗粒

除左官網之外
仲有冇D咩網係有?
定係一定要搵集運
之前提過個IG食水真係極深

啱啱上網打om ....都有一兩個外國網站但係睇完都係淨係寄加拿大

係囉我都搵唔到……
仲想喺Beautybay呢類大網度搵

其實正常都唔會有嘅 話晒佢都係一個本土小牌子未去到話好出名 23.5N都係同樣道理 不過佢係近近地台灣

用集運買？

善用不推文回覆

唔識啊 點用 但係用集運咪好貴

好易用，你google下
我用開buyandship
如果你買一兩件就梗係唔抵，但如果買得多/同人夾都ok
集運咁多次最貴都係七十幾左右，點都好過比人賺一倍

戴得口罩多生粒粒
想問買factiv pha2 定Tunemaker AHA好？

Pha會比aha溫和，睇下你皮膚對酸類咩反應

想買factiv 美白
但諗住清埋啲美白精華先

你有無擦足防曬？
如果突然間生太多墨
聽過人講有可能係有病

我都有聽過所以好驚
我十二月尾就開始日日戴口畢 戴口罩咁耐都冇搽防曬
唔知關唔關事

Btw thanks you 可以留上面啲絲打嘅tg到時有嘢買一齊集運

搭單~~~

但係呢排用得太多錢經濟環境實在太差所以唔諗住而家買 可能過多三四個月因為啲護膚品其實都夠用不過可以照留

想問有冇eye cream推介

estee lauder？
Ordinary

個人唔buy eye cream
一隻成分好既面霜已經可以搽埋落眼度
Eye cream 基本上係唔需要，只係為左令你買多樣野

推介邊隻面霜

同問

係呀paper mask

不如你講返你係咩皮膚，有咩問題我先介紹到

乾肌有時會甩皮

有冇介紹邊隻果酸去黑頭同埋暗粒
眉心位有好多暗粒 毛孔粗大

黑眼圈同細紋

細紋唔難搞，做返好保濕同水油，或者用下維A就會改善

但黑眼圈就好多可能性，要睇下你係遺傳性，唔夠訓果隻，血液唔流通好難一概而論

成分黎講b3 (niacinamide), licorice root extract 依類都可以做到提亮，但就唔好有太大期望

聽講佢隻成分易生毛有冇覺得?

易生毛？

nicotinamide
有人話用有呢個成分既護膚品, 啲毛會生得快D
(e.g. Olay white radiance / Vaseline body lotion & Nivea / SK II/ 仲有好多其他)
所以我想試又唔係好敢

混合性皮膚
眉頭同鼻旁邊好易出油 有黑頭
係咪要加強保濕？

唔該絲打

The ordinary aha 30%個隻 不過要睇你頂唔頂到 敏感肌唔好亂試

宜家用緊啲咩？

搭單問 乾肌好缺水 有邊隻面霜可以查埋落眼 呢排有眼紋

Yes 佢成日做set裝好抵買
$180連埋枝洗面奶＋護膚水

我冇呢個問題
nivea /vaseline 都有用都冇事
不過我本身都唔多毛同偏幼淺色

之前用緊肌研極潤保濕面霜 但覺得好笠好似太潤
而家用緊nature republic AQUA super AQUA Max watery cream
無咁笠

你用緊咩其實無fragrance essential oil 已經可以搽落眼

Aesop 香芹系列 精華係aesop concentrate
好嘅唔該晒我而家睇吓

就咁掃左掃成分表，太長太多成分，數之不盡既植物萃取（有對皮膚好既，例如甘草，金𦾟花，洋甘菊），但有好多植物萃取其實係唔知對皮膚好定唔好，你唔會知邊一種會令你皮膚即時/長遠敏感

同埋見到成分有香料同色素，己經即刻唔駛諗

至於成分表排得幾前都有4款矽靈dimethicone, 依個成分就見仁見智，有啲人會用左爆粒粒，普遍較適合乾性皮膚

上面講緊對皮膚好既萃取係舉例子，未必係你隻cream有

Parsley seed antioxidant facial hydrating cream?

試咗會點？係咪會爆瘡 用過dr wu 18% 不過覺得作用唔大 可能因為只係用咗1個星期

$312係suggested retail price 建議零售價呀

頂自膠就咁睇原來係一場誤會

有咩面霜好推介？我應該算係混合性皮膚
同埋仲係學生 afford唔到咁貴...
Neutrogena隻水活保濕凝霜點睇？評價好似幾好咁

但係唔會生油脂粒咩？我之前就係用面霜搽眼度 點知生咗好多粒粒

你用邊隻面霜？

豆乳 乾肌所以要好保濕

有冇成分表睇，唔知你講邊隻
有冇試過調節用量，定係用親都出粒粒

我屬於油皮膚 neutrogena哩隻就好輕薄 唔會太焗 上年夏天都用佢 正正常常 不過不失

Freeplus watery cream, 成分簡單又保濕
佢係gel狀質地，夏天用都唔會lup
回購左好多罐，實在太好用

敏感肌用太強酸 皮膚會紅會痛 好似灼傷咁 不過我油肌用覺得又爽又有效果

The ordinary 你地係係邊到買㗎？香港有無實體店？
想試下用但好多成份同功用 選擇困難決定試去黑頭(10%煙酰胺)同抗老buffet
有無絲打用過

重光號有 幫襯手足

asos有賣
再唔係黃店this way都有賣

正喎 第一次用 岩岩好買夠500
check out都超快
買多左個VC粉查身同咖啡查眼

話說5月就到母親節，今年想試下買護膚品比阿媽
但因為佢平時都好少用護膚嘅嘢，所以都唔係好知買咩比佢好
想問下大家有冇咩推介？

去皺紋？美白去斑？抗衰老？
講下皮膚性質同需求

Coconut water cream 都聽過好評，不過佢coconut成分咁高我唔敢試

Niacinamide
生多咗毛係咪喺微博/小紅書睇返嚟? 以前有上既時候見過有人講

其實唔會，只係毛囊多咗養份或者皮膚白咗啲毛相對顯眼啲

黑眼圈有啲有vitamin K 既eye cream 應該幫到手

油肌洗面有冇話邊隻好
有冇油肌絲推薦吓
另外塊面有啲陳年舊印 諗緊用咩好
The ordinary retinol?

會生架

上面位巴位會唔會係你地男人啲皮厚啲所以唔會生

用過 無事

我用果隻面霜係無油同埋好gel，所以無問題

Epionce

想知點解

Coconut 類成分對油性皮膚有機會致痘
Coconut oil 依啲oleic acid content 高到仆街既油就唔洗講，一定大爆發

其實巴打你係咪讀呢一類嘅嘢

因為阿媽平時冇乜護膚，但係會呻下自己皮膚偏黃同易黑
佢年紀就50頭，膚質我覺得係混油/油肌
皺紋反而唔算多(可能因為係油肌)
鍾意戶外活動 eg行山，所以會易曬黑
我諗對佢嚟講最基本係要用落乾爽保濕先
(佢好驚啲用落好笠嘅護膚品)
跟住再睇下有冇美白功能
唔該絲打 (可能打得有啲長氣)

咁仆街啦 我係油性暗瘡肌

咁唔洗咁驚，佢隻cream 好似係coconut juice定唔知extract,唔係coconut oil, 不過都可以留意下會唔會令你出瘡

too faced 鑽石高光好靚
利申未用過

呢個

好似幾正

幸福肌係咪5月又有活動 而家用佢個防曬覺得幾好想囤貨

之前優惠Nt500 2枝
宜家nt 400 1枝

好貴絲打你用透氣定控油

另外想問有無咩可以退紅印同退紅
尤其係黃橙下面 好明顯

黃燈

控油呀 又有colour而家就咁搽佢 想回購
200幾蚊枝都唔算好貴 因為實在中過太多次防曬既伏 呢枝唔算焗 又有d色可以搽少d野 同埋都算控油 所以會回購

之前有去專櫃試 覺得太閃 即係其實本身都唔係話追求自然嘅人都覺真係太過誇張

你本身咩肌

唔係純粹有興趣

我用開透氣，用緊一枝 囤左一枝
黎緊又夏天 心思思想囤枝控油
利申：中東油田

我係混乾肌，想試下透氣先等有優惠先入手

用緊透氣想試控油too

混油 真係幾好用 仲想買下個粉刺精華

我用緊佢個抗氧化精華，真係幾好用

買咗兩次Olay product，兩次都敏感，以後唔會買

曾經都想買盒專櫃highlighter 睇左無數個review
基本清一色讚hourglass, 想誇張啲就becca / fendi beauty
平價就wet n wild (我最後買左呢盒）
仲有mac既”生薑”最近都好hit

利申 未filter L’Oréal group/ 奶共brand

Bobbi brown都好似好靚
所以好難揀
有冇絲打用過

Wet n wild 閃唔閃？

用緊Bobbi brown pink glow唔錯
但我冇用過其他比較唔到佢係咪最好
不過試過fenty beauty上手覺得太誇張 好飛粉feel
睇下你想要咩效果
Mac之前睇過都唔錯 但我唔中意mac 啲包裝所以揀左Bobbi brown
絲打 你可以係youtube search下 有好多比較

手指掃左兩次效果，我覺得啲閃幾細膩
冇咩budget買呢個都夠殺

自從戴口罩開始 冇用過hightlighter同bronzer

LM個highlight好靚 超鐘意

Becca有兩粒mini好細緻粉質
Fenty有highlights duo個款覺得幾好 因為佢有一邊誇張一邊低調 睇返你個日個妝
平價既我鐘意colorpop 個啲

天氣開始熱 又想搵下有咩唔笠又補濕既面霜推介

記得要睇肥瘦 你想要highlight出d定 粉tone出d

咩肌？
我油肌 夜晚直接精華收尾 冇查面霜 朝早toner算

Mac 有粒好似雲石嘅highlight好自然好靚持續愛用中，行開行埋可以望下，二百零三百左右都合理

但mac係咪要罷

用過 又靚又正 唔同角度會睇到唔同顏色嘅光澤

真係？你咩價錢買？
咩價錢入手算抵？
之前見過啲光靚到可以望成日
但係未摸過上手
有啲review話俾人問點解塊面藍色
又有啲話買中一塊得綠色光

係專門店買
佢有三隻顏色㗎嘛

一個中國原則
罷唔罷自己考慮啦

呢支野我用左一支就敏感紅哂 即刻掉咗
利申敏感混合肌

你本身有冇對b3敏感？
俾過朋友用都有敏感
後來先發現佢本身就對b3敏感

依啲專櫃牌子好多時成分表其實唔太靚
唔難搵到香料，色素，同埋一啲令質感，使用感好啲但又未必對皮膚好甚至有害既化學物

B3算係人人都用到既成分黎，當然咁唔好彩本身對b3敏感就無得講。有啲人會有niacin flush 就最好避免用niacin (會被身體轉化做niacinamide B3)。

搽完枝神經醯胺仲洗唔洗搽精華 好有興趣想試 呢個brand d野好似全部都好好用

我都唔清楚 用咩方法會比較容易知道我係對嗰樣嘢敏感
好耐以前用ordinary個b3+zinc好似冇敏感

我之前send email問OM
佢覆咗話 launching international website very soon
應該會有返ship oversea既

想問有冇人用係ezskin加幸福肌兩樣疊住一齊用?
而家淨係用緊ezskin既玻尿酸保濕,煥膚精華,20%左型C同抗痘gel
皮膚穩定左但想再上一層樓令啲毛孔唔好咁鬆弛
咁可唔可以溝埋幸福肌既不再孔慌用?
如果可以咁用既步驟應該用邊款先? 求指引

真㗎好開心呀差一步就叫加拿大嘅friend幫手買

buffet 唔錯
10%煙酸胺 同 透明質酸 對我黎講好杰，我要開稀先推開

支無印爽膚水用晒 轉夏天無頭緒想試咩新野
混合皮 間唔中會有油脂粒/黎m前後會生暗瘡
以前生暗瘡都幾勁 仲有d印退唔晒
同埋好怕d產品"lup" 有層野係面痴住痴住
想搵保濕為主爽膚水 或者試下美白野
想問下大家有無推介

好燒 大家邊到買最平?

我成日都用好多，搽兩層 定其實搽幾滴就夠？

乾

有冇人用過obagi C10
佢油質地係咪應該面霜後上當鎖水咁用
定係照當佢精華算？

台灣好日子買得多同集運就平

4-5滴一開始用未必得
會好似無搽過咁

The ordinary 有隻C粉可以用黎溝落skincare搽
咁就唔怕氧化

好呀唔該

本身諗住買 但我查過了
tunemaker神經醯胺 成分係Glycosphingolipids

同Ceramide 係有差別

打消左念頭

我見朋友用佢係有效果，但佢真係偏油同埋有陣香精味

請問有咩分別 我本身諗住買

大部分的神經醯胺以人工合成為主，目前可以合成的有 6 種，少部分則來自植物萃取。除了天然神經醯胺之外，也有以人工合成的類神經醯胺（Pseudoceramide），它具有與神經醯胺相似的結構，也同樣具有親水與親油的特性。其餘兩類物質（Sphingolipids、Glycosphingolipids）有比例難以掌握、成分功能性與 ceramides 有所區別的問題，結構上應具保濕能力，但臨床研究不如 ceramides 和 pseudoceramides 充足。

如果想試 神經醓胺既功效
不如用 Cerave 呢個牌子 屈臣氏有賣
性價比高好多

我喺好日子嗰度睇到有cream 不過都係未試過不過網上幾多好評你可以去睇吓

Thanks

如果係for油肌 大家係咪都推介LM蜜粉？
想知有冇人用過Givenchy

L’Oréal group 的

有冇for混合肌嘅高遮瑕度粉餅推介
本來用梗mac 想轉make up forever

Covermark都唔錯

想問下有冇咩肌底液好介紹？
申利 混合性皮膚 易出油

好呀唔該 啲組合好似平好多

有興趣啊

想問有冇人用係ezskin加幸福肌兩樣疊住一齊用?
而家淨係用緊ezskin既玻尿酸保濕,煥膚精華,20%左型C同抗痘gel
皮膚穩定左但想再上一層樓令啲毛孔緊緻啲
咁可唔可以溝埋幸福肌既不再孔慌用?
如果可以咁用既步驟應該用邊款先?

想問下大家有無eye cream推介
想性價比高~300都可以
希望唔生油脂粒 同夠潤無咁多眼紋就可以

買一送一 有啲心郁郁 混合肌膚適合使用嗎？之前爬過文 有啲sis話用左會爆痘

好好用 吸收得好快
但貴

絲打們有無用過ipsa嘅粉餅

又貴又shiseido grp不了

原來佢都係shiseido group㗎
仲諗住終於用完之前喺日本買嗰個maquillage 粉餅
唔再幫襯shiseido
多謝絲打提醒 差啲又中招

唇膏tomford咩顏色靚

我最近都睇緊粉餅，自己考慮緊makeup forever 有絲打就推介covermark

我都諗緊呢兩款
本身用開sofina, 但係覺得唔係好遮到啲印

都會ga... 岩岩開 係白... 之後 佢有小小黃...
我都係用C 粉, 又pure , 又易mix

其實 我覺 凡士林鎖水 好過好多 cream based lotion... 第二日個skin 係 軟啲架~

好多都靚
絲打想搵黑管定白管？咩色系？

黑管

我乾肌喎 絲打你呢

豆沙色 Indian Rose/ Casablanca
奶茶色 Autoerotique
顯白 Night Mauve/ Contempt/ Hero
Twist of fate/ Love Crime

除左Casablanca (因為同Indian Rose相似)
其他支支都有

有冇身體物理防曬噴霧推介

燒到 白管呢

我都覺，但手頭上有好多lotion / cream 未用完

小棕瓶要幾$？

推

乾肌表示好好用 喺Dfs 買左100ml

有100ml咩

75ml 1050for 2
所以想搵人夾

再睇返好似係要50ml先有呢個優惠

Dry skin我都唔岩，爆好多瘡同暗煩

我都見到有好多人話好用咁另外一邊就話唔啱

轉咗凡士林就會開始脫離lotion
只係冬天要一支潤少少嘅防敏cream做後備
其他全陪用凡士林 勁慳錢

想問下各位絲打有冇邊隻防曬推薦？
混油皮膚 T字位成日出油
筆直300左右

我美容師話要40幾用先岩，老態肌膚，
隻野太潤

我乾肌好啱用
潤得黎吸得好快

努力用完手頭上嘅lotion就正式投入凡士林懷抱。 想問下你朝早會唔會用凡士林，定夜晚先用

其實諗住同媽咪一齊用自己想試吓但係好多人都話呢隻係上咗年紀嘅人會好啲

我就係偷左老母啲黎用左一星期，
起勢咁爆，我以為dry skin 無事

但係買一送 好似好抵咁

早晚都用 用之前噴濕成塊面 拍到吸收咗7 8成
用一粒米份量凡士林 搓勻成隻手再印上面
如果特別部分乾/甩皮 就係個個部分再加cream係面
妝前怕上得太多 可以用紙巾印下塊面先上防曬

噴花水？ 你係咪唔用精華？

我太窮只係噴菜瓜水
精華暫時只係用緊Dermacept C10

乾肌想買碎粉/粉餅

夏天控油用
想有啲光澤感

有咩介紹

係用邊隻凡士林，有冇相

見到樓上有sis推薦estee lauder小棕瓶
啱啱就睇到Lancôme 小黑瓶買30ml送35ml
簡直就係買一送一 好猶豫啊 有無sis用過2個嘅使用感啊

Lancôme wor

我以前狂捱夜都會照用，因為第二朝會睇落面色唔似捱完夜黎 但因為太貴所以就冇再回購

覆埋偽social絲 我覺得你乾肌既話全年都用得
但混合肌就儘量夏季唔好用，因為都幾保濕下，我通常搽呢個精華做埋尾

Vaseline藍蓋 最original個隻咋
一盒用幾年

我嗰枝selfridges度買
乜原來有唔同㗎？

唔會笠 等我用哂手頭上既lotion都試下先

頂唔記得講 我係去到春夏天就混合我會出油 ［額頭同鼻］依家戴口罩就會爆下一兩粒瘡

btw thanks you

只用一粒米份量唔會啊
初頭無咗個種lotion嘅水感 會有啲唔慣
但第二朝訓醒個效果係好過用lotion好多

利申：應該只適合會出油嘅皮膚 唔啱乾肌

混合
不過我見人話makeup forever唔啱乾肌

我而家20幾歲已經日日要用 第時點算

elta md uv shield

Milk makeup 碎粉

菜瓜水好用啊

我都仲考慮緊但係好抵 可能買返去都係唔用住 等佢過期果一年先用依家先20頭

Vasaline有石油成份 用得多都唔好呀絲打

我都覺 ordinary無咩用

我知啊 Vaseline係石油嘅副產品
如果受污染同唔夠純 就有致癌風險
不過Vaseline本身就好強調自己係好純同合附歐盟規格
加上我本身用量好少

其實好多潤唇膏都有呢啲成份
而且搽咀容易食落口
我會擔心啲潤唇膏多啲

想買eye cream 有咩推介
筆直300

係好好用

我係乾肌，其實係咪唔岩用

有冇保濕精華可以介紹吓？
呢一年一直淨係用緊clinique爆珠 又搵唔到其他啱嘅精華

Factiv b5

我見輕鬆美膚個陳皮醫生都冇話乾肌唔岩

想問有冇絲打可以推介敏感皮膚去粒粒紅點嘅精華或者護膚品 依家用緊Tunemakers既甘草精華同Ad+ 2號treatment 有少少效果 但係一直都反反覆覆冇咩好轉

用tunemakers 神經醯胺200，敏感肌用好好

之前有絲介紹過minon 既gel mask
可以試下？

如果你覺得隻cream唔夠做
可以薄對加一層凡士林係面做鎖水

有冇人用過 Aquaphor 修復軟膏.?
佢係Vasline 個fd, 但比vasline 多啲野. 我見啲鬼婆youtuber 用佢...

一啲用都冇!!
其實有咩eyecream 係真係有用....

可唔可以影一影

我都係求去眼腫

可唔可以搽完保濕後skip左cream直接搽凡士林？

impassioned同night Mauve 好正

我會薄cream + 小小 Vaseline blend開。要上完唔好太sticky.

Aquaphor有甘油同其他油脂
睇成份應該啱乾肌多啲(?)
同埋貴好多

我2X s係油，今年3X s已經變冇咁油，開始乾。4字頭時應該是 熟嶺肌

我係啊 無搽lotion好耐了

當有減價時 大家就唔記得啲大公司點奶共法

有冇咩唔笠既face cream 推介?

想上妝前用，可以保濕之餘又唔會痴笠笠。 宜家天氣開始熱，一用笠D既 face cream 再上妝既話，塊面就好焗好笠

又用碎粉都好笠？

有用碎粉

不過出街過多幾個鐘就開始feel 到笠笠地

我宜家用緊embryolisse cream
冬天都ok，夏天就麻麻地。

Farmacy honey drop

好鍾意捽眼 最近發現眼袋底啲紋深咗好撚多 有冇eye cream或者eyemask 推介
配合嗰啲按摩棒係咪真係有用

我都心諗上面又ET又Lancome個班咩事

ET 都算 未必個個知佢捐錢
但lancome 不過識個話自己係黃同事都用緊
其實護膚品同化妝品真係好多代替品

fb廣告嗰個？

yes

佢SELL 到咁快收毛孔, 我估佢有酒精. 係佢個page 問佢有幾多% 酒精, 佢唔回, 只係話有小小.
仲有, 咁多cotton pad 沉住, 佢一定好多防腐劑. 如果 唔係, cotton pad 一定會發霉, 更何況佢啲cotton pad 一定搵chemical 漂白晒

有冇去印產品推介

其實膚色黃好大程度關基因事？正常來講如果塊黃保濕返多啲同搽美白精華會有幫助，油脂多就睇吓清潔多啲

想問obagi係咪好用

有冇人用過Elizabeth Arden Prevage Anti-Aging Daily Serum？係咪真係咁好用

美白精華有無邊隻係真係有效

的確係夜訓 但係以前都係黃 應該唔關事夜訓以後有無更黃我就唔知

你平時有冇日日查防曬呀？美白長期戰黎💪🏻
同埋a酸係for爛面架傻妹如果多啲去角質都唔work係可以問皮膚醫生可唔可以食a酸去油 不過正常唔建議咁做lor因為會搞到皮膚好乾

無啊乜太陽會曬黃嘅咩我以為只會曬黑個人

我自己就冇用開美白精華 我覺得我自己皮膚剩係保濕多啲就會自然變白 不過講真每個人唔同 可以問下其他絲有冇推介

唔該晒
係咪得 sephora 有得賣?

lookfantastic 都有賣

想問吓各位絲打而家呢啲天氣用咩爽膚水？

pha2
Factiv

有冇絲打試過響hktv買avene枝噴霧300ml個蓋鬆到一掉轉會即刻跌落地
之前買過50ml個蓋都好實淨
好驚自己買到假貨 唔知噴左啲咩上面

avene + melvita花水

唔該晒

我自己同你高度差唔多，仲瘦過你
我係台灣pazzo買，台購網都有好多好正
日牌lowers farm同Ingni 都係我最愛

絲打你買下身係咪買s碼個長度同腰圍都啱啱好？
平時買褲都好煩又要改褲腳

我買過佢d短裙炸，多數有橡筋頭
你可以睇下佢網站

好的唔該曬絲！

想問一下絲打們有無試過係台灣網店D+AF買過鞋？成日見到廣告，睇啲款又好似幾靚幾韓feel，但係唔知道皮質係點 thanks

聖誕買左3對boots 淨係着咗一對一日 勁好著

會架 查防曬可以格住啲紫外線同埋塵 上網有好多資料費事長氣

試下日本pola或者amino mason
我用緊後者d頭髮唔差

點解變左講衫

sephora有85折我都想試mufe粉餅
但上網睇又話好唔控油又厚粉

amino mason係邊度買？
thanks

混油表示唔控油 比起粉底液唔算厚 用粉撲絨面上會薄d

爬文睇過唔同種類防曬都各有壞處 化學話好似有機會更加黑我諗都係物理防曬好啲 有無咩好推介

羨慕你皮膚咁好

同問 身體想用防曬噴霧 想要物理性

Ampleur好好用 搽完唔笠唔會泛白 使用感好舒適
唔知化妝會點因為我出街唔上粉剩用唇膏

身體我就唔知了我求推介

唔只曬黃同黑 皮膚會快d衰老
所以防曬同護膚比化妝更加重要

因為一支ml唔算多 建議身體防曬用第二隻 如果唔係好肉赤

想問下有冇美白丸推介？

老咗會易起斑
利申：十八歲已經開始日日搽防曬

真係好用 但我覺得好臭

Lm

請問大家出街會點控油
塊面成日出晒油搞到個妝甩晒

同埋想問下有冇去眼紋黑眼圈嘅眼霜推薦唔該晒

唔知呢到有冇人提起
呢排成日係Ig見到一個叫 perfect diary嘅化妝品牌子賣廣告 個網站都似外國牌子
但其實呢個係中國牌子黎

見到有人講雪肌精

唔白，乾肌，由細到大都好想白雪雪

從來對所有護膚品都唔會敏感 貴嘅平嘅都用到

偏偏都我試雪肌精 滿心期待佢嘅美白效果 買咗一set之後

用咗兩日 爆到成面都係暗瘡

之後俾哂媽咪用 佢勁開心

仍然在尋找有效美白產品的路上
到依家都唔知點解對雪肌精敏感 酒精又唔係冇用過

屌呢個牌子 成日見到有啲零零後會特登係淘寶嗰啲買仲話咩好平又高質過colourpop

其實我想試 decorte既野 上面有巴打講話佢都有美白嗰啲產品

佢完完全全係一個中國牌子黎 呢排先係Ig見到 扮外國野 啲人貪平咪去買

設計師100分

但係啲款有啲好容易out即係都係fast fashion

我嘅蜜糖 可能係你毒藥
我反而一用雪肌精化妝水 暗瘡都生少啲
雖然佢話保濕
但我成日覺得佢啲化妝水好岩油肌用

想問下各位絲有咩去皺嘅eye cream好用

想問下絲打們平時就咁搽防曬同碎粉
會唔會落一次妝先再洗面？
定就咁洗面都可以？

會 用卸妝水抹 再洗臉

我買韓國開架仲好連支那人都識買外國化妝品心水幾清

有無絲巴想一齊夾 想夾到10/15支

好高質架？啲價錢都唔平

台幣黎

我都未試過啊但係我見到呢度同隔離Post好多人推介幸福肌所以就想以最優惠黎入手

我知係台幣

乾肌唔知岩唔岩用

我都係乾 不過去到春夏會出油 再加上戴口罩我諗我得

我帶口罩查防曬，乾到d防曬變哂碎屑

你日頭有無護膚

有呀，懷疑係支防曬太廢，之前比Bare mineral ba 呃9左我買

我本身用開個防曬好好 保濕又唔會白又喺物理性 但個牌子唔再出嗰隻防曬

用緊fancl 除咗油 其實都幾好用

心郁郁想試幸福肌透氣型，都係觀察多陣

我都係如果真係夾到咁多嘅話先買

如果佢係透氣型特價就好了

如果佢可以mix就好

香港Fancl係深藍

我搵代購買

我都係 但始終平時買嘅價錢都貴

decorte防曬好唔好用

塊面好黑點算好

有冇絲打用過Rachel Wine礦物粉？

有冇d香水推介？

呢排日日戴口罩，下巴不斷生暗瘡
有冇咩方法解決

真巴絲一定噴香水 (5)

見台灣啲人都好推介 買左黎試

利申：有玫瑰痤瘡

我係用軟膜粉
innisfree係垃圾 對上一次用已經係我中四

利申讀緊U

軟膜粉係咪溝爽膚水用就得？ 會唔會好難洗 同埋邊到有得買？

溝礦泉水/凍滾水都得
唔難洗的
老母一個禮拜用2-3次
佢話皺紋少咗 塊面又滑左
你可以去C字頭個app 揾啲細細包嘅玩下先
大概普通brand就7-10蚊包
但我就自己上網買 韓國牌子就gmarket

用過 妝感唔錯 但帶住口罩好易甩

未到手 試完再分享！

真心唔好化
無論點都一定會焗住
你用有色防曬頂住先啦

hktvmall 入面隻 詩華(美容院用)好唔好

幾$一份？

有錢就食pola

有無唔會跣落去嘅襪推介
之前著開tutuanna但香港好似執哂

我頭皮都易出油 諗住用埋依家果隻試下lebel黃色果隻

船襪？我買平平地嘅68都ok 不過洗多幾次會鬆

好怕變粉樣
香港又冇實鋪試

Uniqlo 推薦有一款長度係腳眼下面少少 薄薄地透氣款
反而之前喺日本靴下屋買嘅瘋狂跣

買過佢一對白色皮鞋+餅乾鞋
皮鞋ok唔錯
餅乾鞋著得唔舒服磨腳板後面+易污糟+著5個月左右鞋底開始甩
平著ok既

有冇絲打用過Shisedo防曬棒？
咁岩見到廣告

反而想問有冇人用過 dermacept防曬？想試

之前睇陳皮話用有精油同成份複雜既洗頭水好易生暗瘡
要搵一款無精油用完又唔會生瘡又可以改善頭油既洗頭水好難

想問下有無身體美白既好推介

有冇人知邊度有黃嘅網購護膚品
想買drwu啲杏仁酸

唔好意思這個位黎賣下廣告
IG有個平台叫hkbeautycure
係義賣化妝品，then捐錢畀立場或者好鄰舍
大家請多多支持

有冇人有用covermark草本粉底？
想知好唔好用

而家香港官網做緊買兩件會有75折 絲打可以去睇睇

想問下有冇髮膜/護髮素推介？
之前一直用開fino,但係佢係shiseido

唔該啊

無印

覺得ezskin杏仁酸好用過dr wu好多

冬天用覺得好,真係有韓妹個種透白有光澤既feel
當然個時未駛戴口罩
但夏天用肯定係會lup
你夜晚開冷氣用都還好

因為我額頭好多暗粒
點整都唔走 以前都無生
所以想試下搽杏仁酸

想買啲去黃既product 比媽媽做禮物
有冇唔奶共既brand
啊媽5張幾
有冇推介

我都係用呢兩個牌子
左型c 同抗痘精華應該只係局部上面？如果上哂成面好似有d 太刺激
不再孔慌應該用係所有護膚品之前
我自己係不再孔慌->油不得你（夏天朝早）/保濕精華(秋冬）->以前用煥膚 宜家轉左幸福肌毛孔精華->有痘既地方就用抗痘gel

幸福肌啲野太貴 想溝埋ezskin用經濟啲
左型C我係局部搽
但毛孔暫時用煥膚唔覺有咩用
聽人講不再孔慌好似唔錯咁所以想試試
咁我個程序係咪應該咁
不再孔慌->左型C->玻尿酸->煥膚->抗痘

正啊 可以嘅話 我都想捐下啲護膚品化妝品
幾時再接受捐贈

i asked them they said will accept donation after the outbreak
叫多啲fd follow pls
THX

［勿助長代購勿提L’Oréal Group & Shiseido Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#119

你不如貼埋隔離post
個到都好多絲打睇

好！

油肌用緊LM 都幾好呀

大家平時畫眼影會唔會blend到眼皮摺位上面？定淨係眼皮位？唔知係咪睇唔慣覺得blend上去怪怪地咁

各位絲打有冇眼霜推介

好想減下啲紋
早幾日照鏡先發覺生咗條紋係個眼底到

我都買左幸福肌比阿媽

有無絲打用過以下既野可以評下:
Takami Skin Peel (暗粒 去印)
寶藝黑凍膜
Origins菇水(暗粒)

另外有無收毛孔既Product推介?

Th ordinary dr.wu都試過
都無乜改善 有無人仲有推薦
貴啲都可以

船襪 我推muji!! 我著任何船襪都會冼同埋個襪頭會穿 但muji真係無試過冼同穿！ 要買後面有膠個隻！

Pestle & Mortar Recover Eye Cream
呢個用左幾枝唔錯
不過係比較潤果種

但係會唔會起油脂粒？

岩啊

見你講毛孔精華
想知不再孔慌個精華露同個毛孔精華有咩分別咖?
邊隻有效啲 定係要夾埋一齊用先得?

請問有咩眼霜好用？
（ 混合偏油肌）

冇呀
我混合肌

感謝絲打推介

有無人知除左官網 skindinavia makeup spray 重有邊到有？ Lookfantastic checkout話寄唔到

混合偏油 下巴位有長年暗粒 用dr.wu杏仁酸無效 想問吓仲有咩產品可以去暗粒

答你origins唔可以去到暗粒

佢ig做facial啲手勢好似好yap咁

用過寶藝黑凍膜同菇水
黑凍膜敷完粉刺係會易吱啲，正常冇話超好用，
以前會keep住回購，後尾多左類似嘅產品就冇再買，覺得用dmc都差唔多效果
菇水買左好多次，皮膚唔穩定/吱完粉刺後塊面紅會拎黎濕敷，但去唔到暗粒

早知上strawberry買 Ud 支spray算

innisfree 又平又好用

想問下大家
話說停左避孕藥之後開始爛面，腮，太陽穴都爆好多瘡
最近用左美顏水之後好左好多，但朋友話重酒精唔好用，請問有咩可以代替？
另外轉季之後T字位喪標油，試過用d保濕精華/jel狀面霜都起粒粒谷瘡，最近下爬又無啦啦標d暗瘡仔，依加淨係敢搽爽膚水，美顏水同茶樹油ja任何潤d既野都唔敢用

我都覺 不過保濕ok

睇下“陳皮靠腰”check有冇中護膚地雷
ezskin杏仁酸都好work
但爆太多其實最好睇皮膚科
驚多得濟會有凹凸洞

唔敢用酸，我敏感底，依加一係有暗瘡冇敏感，冇暗瘡就有敏感，爆到核爆

睇皮膚科最實際

天氣開始熱 大家有冇面部防曬推介

見之前有絲打推介elta md
仲有冇啲防曬搽完唔會有層嘢咁
啱敏感皮膚用

身體防曬都想要推介

用緊Ampleur 用完會買返Elta MD/Curel
Ampleur香料太勁
身體防曬biore都ok 水水地幾清爽

Elta Md係邊買 仲相試ampleur添mtm個個都考慮緊biore嗰隻係唔係物理性防曬唔該晒

想試*

藍色薄過紅色 唔係物理防曬 不過我冇敏感

Elta MD我喺salala買 Hktvmall 都有

hktvmall你係邊間

冇喺hktvmall 買過呀

咦咦咦，聽落好似幾好喎，等我試試佢

好既thx我混合乾得唔得

佢有好多款 我係買右邊個款

大沛新出嘅唇膏會送香港今次要包色啦

夏天可能得 不如你去salala試下質地先
利申：混油

想問下呢度有冇人用sk2?

多謝分享

好t h x

睇中醫啦 唔好再食藥
我一月停藥 三月尾開始睇 雖然都會生 但都算穩定

想問下爽膚水 啪面有泡係咪正常 小弟最近先開始護膚

五趾襪 反而有驚喜
唔跣唔甩 仲好吸汗

用過2枝細菇水，1枝大菇水
佢只係會幫你補到濕，去暗粒、退紅個啲係做唔到
收毛孔嘅，可以試下幸福肌不再孔荒

我覺得啲腳趾分開感覺好怪

菇水好一般 ， 暗粒真係去唔到

可以運呀，我4月尾先買完

唔運啊
要係香港買

係SF呀，我直接係佢官網買，我4月26先買完，岩岩5月頭就收到

有冇人同我一樣用excel 三合一眉筆好易甩色

有冇其他自然d 既眉筆推介

絲打係咪同我一樣額頭好油
我用excel過幾個鐘就甩晒
反而用Kate 勁幼嗰枝眉筆keep到成日

kate嗰支已經回購過幾枝
點流汗都唔會甩
筆頭細好好畫
excel易甩可能因為佢比較似眉粉？

我反而用excel枝筆甩 粉就冇事

KAOLIN, AQUA (WATER), GLYCERIN, ALCOHOL DENAT., MEL (HONEY), PRUNUS AMYGDALUS DULCIS (SWEET ALMOND) SEED MEAL, PHENOXYETHANOL, CAMPHOR, MAGNESIUM ALUMINUM SILICATE, CALCIUM CHLORIDE, MAGNESIUM CHLORIDE, SODIUM CHLORIDE, ETHYLHEXYLGLYCERIN, ALUMINUM CHLOROHYDRATE, ALLANTOIN.

個成分表都幾一般，仲要有denatured alcohol排第四 又無乜對皮膚好嘅成分都賣咁貴嘅

可以當卸妝用，而且用完塊面好軟

我覺得有時唔可以就咁睇成分表去判斷產品好唔好用

香港個代理係仆街，賣貴一個水位仲要呃人無得係台灣官方買
我之前已經問過台灣官方，係無問題

係呀，現加出完街，成個額頭都係油

多謝絲打推介，遲d 買黎試下先

我都係用筆個part 出事，有時成條眉尾甩晒

係呀個香港代理mark up貴差唔多一倍價錢 真係痴撚線 其實一直搞唔清楚個代理係官方嗰邊嘅人定係香港人自己做代理咁

喺印尼鋪買最平

買唔到神經酰胺200
買咗普通版
係咪差好遠

sorry想問個年經問題
大家喺屋企會唔會搽防曬
明明冇出街 但照鏡見到竟然出咗斑即刻搽返防曬
本身白底 冇乜暗瘡 一有幾粒斑就好明顯
之前試咗factiv既eaa但生粒粒 宜家唯有搽頸
再之前用過olay美白精華又係生粒粒
我諗我應該對某隻成份敏感 之前人地送kiehls美白精華又冇事 但死都唔會回購架啦
諗緊試TO熊果素/caudalie有冇絲打用過？

利申乾肌

Donki有得賣金色 不過都幾貴$98

有無絲打用過佢推介枝洗面
價錢有d貴 想知呢個美國brand好唔好用
想搵d天然洗面產品

補link
睇完已被燒買左factiv

Samantha啲review

Drunk elephant 入左shisheido group
之後花木蘭果單野之後佢就唔用DE

想問下Suqqu嗰罐粉霜適唔適合係夏天用？ 我係混油肌

唔得喇
會勁溶，冬天先用得

屌我仲諗住訂 咁宜家咪要用集運
嘉丹金盞花好用呀

啲嘢好貴

想知而架有邊間係代購？

唔捨得入手 但好似香港係其他地方有

屌仲諗住用哂再訂

屌 23.5N咁撚仆街
嘉丹好用呀～ 金盞花看門口必備

23.5香港人起碼一年都會去一次台灣 就算自己冇身邊嘅人一定會 我已經諗住遲啲去台灣掃晒十幾盒返嚟 如無意外希望聖誕去到頂多半年⋯雖然我冇用好耐

咁即係好明顯係香港代理玩野 即係同台灣官方投訴就話官方有得寄來香港仲要平好多 搞到佢哋自己嗰邊冇生意屌佢老母23.5香港代理冚家剷好撚仆街 明明香港代理自己貴差唔多成倍 咪撚呃我話運費貴所以先咁貴 當我戇鳩咩

First aid beauty個moisturiser好似有致痘成分
我用完都生多左暗瘡

有冇人都用緊台灣隻綠藤生機？
我而家用佢+幸福肌 無晒暗瘡，好耐冇試過咁
台灣護膚品真係幾好

可唔可分享下 男朋友戴口罩生咗好多瘡

有冇人覺得excel 用到一半就會唔出色

佢支黃色嘅精華好用

有冇粉刺水介紹
想去暗粒黑頭

我都會甩色！！我仲以為係我既問題

Uniqlo都唔錯

有 一開始都唔算出色
要好大力係手背上畫幾筆先得

唔睇成份咁用咩判斷好想知

我見佢個網冇得集運，定facebook直接落單就可以？

揾間集運公司寄去佢嗰台灣地址到再運落香港

想問下有冇人用緊舊登吹奏果支AHAVA死海泥清潔面膜？我自己就用完無料到，呢家暫時用緊swisse排毒面膜就唔錯

呢個brand我都想試 見到香港賣咁貴有d卻步
台灣可以係邊買到23.5 好似唔係好覺

用第六感

即係而家係話海關嗰啲費用貴？但係台灣官方咪又係咁寄 就算你貴呀都唔使成倍 cls根本就係食水深想賺錢 呢個代理好撚cheap

啱呀所以我咪諗住去台灣自己掃晒用一年嘅份量再帶返黎香港 橫掂正常香港人一年都會去一次台灣

佢唔係有門市咩

香港代理有寫邊幾間 不過貴到死佢呢個價錢我真係買其他仲好 同埋鳳梨唔係話特別有用 對於我 因為佢太溫和了

想問下duo 卸妝膏好無用？

無啦 唔可以直寄 上面好似話集運OK

咪係 btw 絲打有無用過佢既桂竹洗面？

頭先睇咗 原來係有咁多間

有店主mon 其實唔使加密啦因為上次加密講佢哋睇到的我覺得一定係啲店主 不過佢係同香港代理講 之後香港代理再同台灣講因為佢哋話佢哋都係同代理拎貨

屌佢老味
我最多咪唔買，點都唔會幫襯香港代理，食屎啦

咁我去誠品呢啲買仲好 淨係希望聖誕可以去到好撚期待十幾盒拎返屋企

香港代理嗰條友可能賺到fatfat

即係台灣嘅成品會員？不過如果你旅行去係咪晒好多時間想問吓如果叫朋友喺台灣運來香港佢哋係咪都係用集運？

台灣有fd就直接叫佢去郵局寄香港啦，唔駛集運。
我同朋友去旅行，行誠品順便大家買手信又冇乜點特別晒時間喎

食水深到一個點
唔會幫襯香港代理
留返去台灣旅行先買

會唔會好貴如果兩三盒 再加一兩樣精華嗰啲驚運費成百幾蚊

如果會員係咪台灣誠品？

誠品會員有分幾種， 有一隻好似係全世界通用(？) 所以有機香港嘅會員過到去都用得。我上次買冇誠品會員，但佢都有啲promote(簽卡優惠嗰啲)/ discount 做緊。

我意思係佢個網冇得俾我地填地址？ 同埋我見佢宅配 要貨到付款

under Estée Lauder group 有份捐錢比武漢
其實自己google係咪咁難

Thanks sis 自己去台灣買先 食水咁深
最近用the body shop d mask都幾好用 試左白米 搽茶都唔錯 仲要都係150一盒

唔好意思
知唔知香港邊度有得影韓國嗰類 會幫你執樣嘅證件相？

但因為工種關係 好多時公司都要send埋相
本來年頭想去韓國影但依家唔使諗

出面又冇類似嘅post 所以想喺度問吓

好用但唔值 就算成份好靚 停留面上一兩分鐘邊會吸收到

好嘅唔該晒

Rescue mask 係清潔面膜嚟，以前用過
深層清潔效果唔錯，有暗瘡既話有少少抑制效用
不過有酒精同camphor 同埋杏仁核磨砂粒子敏感肌唔用得

卸妝? 你講緊cleanser? 樓上貼出嚟係泥mask 喎

其實佢間鋪仲有咩好買？

邊間 23.5有好多間直銷店

Photobi
我都想試

利申: 未幫趁過

有mon post嗰間

絕不幫襯代購
寧願遲下飛去台灣再買

我見到啦 唔好意思煩左咁耐，原來㩒多次，下一頁就有得打地址，唔該哂

基本上用幸福肌不再孔慌清通毛孔先
再用綠藤既油同洗面
本身以為暗瘡肌唔用得油 原來佢啲油一啲都唔塞我
不過主要係好少防曬 化妝 戴口罩
呢三樣是但做一樣我都好易又生暗粒/暗瘡

lunasol

呃9人嘅

第一次買嗰陣直接搵咗代理 冇格價格完價先知自己蝕咗成半 如果冇其他牌子替代品代理都要殺㗎啦

6月截應該係俾有買過既客，未買過既5月就截左了

間公司既然要放棄香港客，揀代理呢條路，咁好行唔送了。
自己仆街唔好喊，已經決定以後唔買。

想知係咪真係白到

用開chacott幾好
對我黎講都算控油
夏天用唔會溶妝
但最好買唔好買透明色會泛白
btw你用skinfood同lm感覺如何啊
我反而想試你呢兩款

有無絲打個頭天生毛躁成個海格咁
想問有無咩護髮產品推介
利申以前貪玩漂過藍色 個頭傷到爆

會唔會試下做paimore直療? 我做咗係真心順滑好多
之前都有絲推介iHerb有賣嘅Giovanni 抗毛糙護髮精華, 我都有買嚟試下洗完頭搽, 效果都幾好

而家應該做唔到因為個頭太傷唔想再整
唔該你 上Iherb望下先

之前成日見到ig shop賣呢隻台灣mask 有無絲打試過 係咪真係咁work

我就係天生毛燥頭
頭頂新生出黎既都好似鳩毛咁
問過好多個髮型師 佢地話都係得拉直幫到我

living proof frizz洗頭水 洗完會冇咁炸毛
護髮素 我就一直用shiseido professional 藍色個枝護髮素
用完都會順直D
但依家用完既話唔想再買shiseido
仲物色緊其他牌子

咁絲打而家個頭係點整？
我完全明白你感受 不斷拉直根本係治標唔治本
但天生毛躁真係無計

啱啱search左枝洗頭水小貴 但會訂黎試下
護髮素我之前去澳洲旅行買左aussie 當地人介紹我用 用左一排覺得還好 都想睇下有無其他好用

另外想問絲打有無食過咩supplement 係對頭髮有用？ 最近想試下

鳩毛+油頭 難搞到冇人有
定期去拉頭髮
每朝出門前洗頭 吹直
如果前一晚洗 訓醒 毛燥到不得了 下午就油哂
吹直完出門前都一定要用直髮夾
真係好傷好煩
所以一定要用護髮素 髮尾油

我未試過食supplement啊

「的水」嗰個位真係勁難搞
啲人成日以為我冇梳頭 其實係啲頭髮梳極都係咁亂

Swisse 用緊血橙，有冇咩好推介？

用蜂蜜排毒果隻

下次試下先，係iherb買？

已經放棄左梳頭
因為梳同唔梳都係一樣樣

lm粉質好幼細 個finish靚 不過略嫌出得多油既T字位唔太hold得耐 同埋可惜佢係shiseido grp所以先想搵代替品 至於skinfood 其實都唔錯 平得嚟又唔會死乾 不過有啲重料味

香料味*

梳唔梳頭都係咁亂之外
朋友仲會提你
喂！你個頭係時候剪頭髮啦啵
唉⋯我剪完冇耐 佢都係咁亂啊

innisfree 個控油效果其實真係幾好
有時D前陰 油左 我都會拎黎拍係頭髮到

敏感底 有無保濕面膜推介下

Innisfree我都用過控油OK但粉質比較粗
但好似有好多人都覺得唔控油??
其實佢一盒得5g 計落都唔平

覺得rcma幾好用 同埋真係好平

Tunemaker 同 Minon
Minon就平啲
但睇成份好似Tunemaker 好啲
我都敏感底 2隻都無不良反應

thanks但有無非日本牌子推介下?

用開日牌幫你唔到 等其他絲打推

23.5N / 嘉丹

Snow fox

有冇絲打用過yaman 部美容機
啱啱買咗先知 唔用得有酒精成份嘅野
但屋企大部分野 連埋mask都係有酒精
唔想又使一筆錢去換護膚品

La mer cushion 幾保濕又靚coverage
我見Bethniy 推介 一試愛上
利申 乾肌 丅字位出泔

第一次聽

利申 早晚用緊雪肌精myv化妝水
一星期用幾次yaman 導入導出機
用左成年都無咩事 想問撞左會點

控油力麻麻 最近戴口罩唔化妝用佢 都好快成面油
見好多台灣人推banila co控油個款 話比innisfree好

想知有冇人用過one thing啲嘢？

見好多絲打講幸福肌
想問係咪香港冇得買 我google搵唔到
係咪要台灣網購運過黎?

我都去影過一次
應該就冇化妝set頭呢dd服務
上到去就自己執掂個樣就埋位影
執完真係靚過普通街邊影好多
最主要係我個毒犯級既黑眼圈
其實都幾抵既,最尾佢俾返電子檔你
有需要咪再曬多幾張出黎

係啊

聽講人好似有致癌同致痘成份

sigma

啱啱訂咗factiv等送到
今日最後一日免運費 想買就快

B5係咪好多人推？

Fg表示都仲係覺得有啲貴
我見之前衛詩雅條YouTube片都係用呢個牌子foundation都話唔捨得 出function先用

有無絲想做highlights 我幫我朋友問
十二年經驗 唔洗驚係新手幫你

係呀 好似好多人講

絲打想問eaa你係全面搽定點? 我用過一次第二朝爆粒粒之後放左喺度

有無人用過e隻 成日賣廣告 好似好勁咁

有咩可以係出門前搽，keep住塊面8個鐘啞色？
塊面好易出油，出門一熱就油汗不分，額頭反光

la mer唔太適合fg年紀用 主要睇你咩膚質

Yes佢有 因為佢自己講

有無人用過one thing原液

Cezanne控油base

有冇絲用過城野支Egf
心思思想試

想問下有冇人知油脂粒可以點搞

同問 有啲興趣

請問大家有無去紅印嘅黃店facial推介？？

有無Sis 用過INTEGRATE 透亮無瑕美肌蜜粉？網上都多人推呢個，話粉質細膩&控油，有全3色 #0號 透明色 #1號 明亮色 #2號 自然色，應該買咩色好啊？

請問有乜eye cream好用（減細紋）

有無人知係出面美容院用消炎棒（者係好似有啲電咁電你個傷口）黎消炎係咪好舊
其實我覺得效果幾好 傷口好快唔紅同甩焦
但比出面其他美容院聽到我做 佢地笑話應該要陶汰

想知而家係點消炎？fu個水就算？

同問+1 仲有潤唇膏都好似正
但香港個代理好似貴過台灣一截

我見gmarket有但唔送香港

我向台灣代理買平一截，個陣仲做優惠平得仲多
用過金盞花覺得幾好，降到敏感嘅紅
完美收kiehls 皮，起碼成份簡單冇防腐劑先

我知你講邊個
雖然唔知咩原理但的確好強

有冇人用過albion
朋友推介消紅印好掂
同用完真係有水光肌feel
聽到好心動但係少貴買唔落手

有無接近30 / 30+ 既絲打分享下用緊既Skincare

我見而架啲人二十頭就已經用緊抗氧化同抗衰老嘅產品

香料太多 可以去cosme試下

用完一枝覺得0作用又冇話特別保濕咗或者去到暗粒

買幾多免運費？

有 好用

用緊積雪草同西蘭花
依家試魚腥草

最近戴口罩化妝出街 用過幾隻定妝噴霧都磨擦到溶妝一撻撻⋯⋯有用urban decay, hera, smashbox都唔得
有冇人有用過其他好用？

係邊間買啊？

係 我有朋友below 25 用緊La mer
我心水有

SK II
Cpb
La mer

朋友喺日本買，
佢話用完一枝無乜效果

有朋友20出頭用SK II

2字到尾黎分享下
利申:乾肌,淨係額頭下巴會生痘
窮鬼買左貴少少既野但未捨得用
偏向日韓牌子
(之前買落好多,有機會用到藍Brand)

卸妝:
1.shu uemura 黃金琥珀潔顏油,卸得都乾淨,但會覺得有d太油,bobbi brown好用好多!
2.Garnier黃色水油卸妝液,泰國買超級好用!眼妝都落到,雖然係水油mix
但用完唔會覺得油!!!但香料味有d重,但會無限回購
3. etude house水油卸/卸妝水,水油同Garnier有d似但又冇咁好用
水就普通,唔太夠力

洗面(有好多支睇心情用):
1. NeoStrata 果酸洗面,唔會成日用,大約一星期一次
2. Roundlab 1025獨島洗面奶,ph5.5個d溫和野,冇化妝就會用
3. Rosette海泥毛孔潔淨洗顏乳 一星期用一次
4. Rosette鑽石光亮白洗面膏,呢個多數而家日日用
5. Bifesta碳酸潔面泡沫(亮白),朝早覺得油油地就用佢,吱出黎係泡,慳時間

清潔Mask:
1. Missha 艾草潔面面膜
2. Origins 粉泥

爽/潔膚水:
酒精類(我用唔會紅/敏感)
1. Clinique2號,用緊第3次,做2次清潔好work
2. 雪肌精(保濕款) 濕敷
3. 明色美顏水 ,有瘡既濕敷用
非酒精比較常用,多數係精華水
1. Loreal積雪草修護奇蹟露(紅蓋),但我覺得銀蓋好用D
2. Innisfree 自然發酵能量精華液EX

精華:
1. Missha Time Revolution Night Repair
2. BioSkin美白保濕水光針,保濕岩岩好,唔會笠
3. NeoStrata Gel Plus
4. Dr Wu r Wu 溫和杏仁酸
5. TO Mandelic Acid 10% + HA
化妝前既精華
1. Etude House每日滴精華原液積雪草
2. MAC妝前保濕精華液

面霜:
1. 肌研金色,冇香料,冬天用夠力
2. Dr.G Red Blemish Clear Soothing Cream 退紅有效果
3. Innisfree Bija cica balm 要黎去印
4. Cerave pm夜間臉部保濕乳液,感覺退印都有效果

面膜太多,乜都買黎試就唔分享啦
不喜勿屌(藍既用晒會盡量唔買!)
韓國野就最好自己Gmarket,平d唔洗益代理

Innisfree Bija cica balm 去印效果如何 唔該晒

如果係新生既痘印
keep住搽我覺得work
雖然我係爆親都係好大粒既痘,但又冇乜留痘印

多謝你分享好詳細
諗住買d 功能性d 既精華

Thanks絲打
我有fd話ipsa新出個支好用
但我上網睇又冇乜評價 可能太新

韓國認受台灣代理得一個，Laura1010aa. 我係直接向佢shopee買，運費好似60台幣，但運嚟香港另計。香港買台灣shopee比較麻煩，所以我有搵台灣fd幫手的

咁誇張？
la mer同sk ii好貴架喎

今年廿三 只係用toner, cream
洗唔洗咁早用抗衰老呀

可唔可以分享下用緊邊隻？

睇皮膚情況啦，如果成日捱夜可能要

我都係呀不過我係用啲好輕微嘅嘢
抗氧化為主

有冇產品share下？

用咗一年aesop香芹抗氧化
就係想買one thing西蘭花 話針對抗衰老抗氧化 佢主要係防止紫外線嘅嘢傷害
之後想買魚腥草白藜蘆醇［但係我個年紀又好似太早]同平民版神仙水
而家諗緊set裝 但set裝有啲產品唔係好適合我 但係功效就ok 好糾結因為單支買唔知買咩size好 同埋上面話台灣買平好多

白藜蘆醇唔算早啦

但係好似幾貴300幾

佢好似要溝架
類似10：1份量

買左先算

皂水一支
用完無感
又唔值依個價

同感

Aesop香芹籽你係用精華？定咩？想問問效果如何？

香港其實邊度買好d 我見23.5間食水深代理好似都有得買

香港啲代理好似都係差唔多價錢 koreanxxxxxx有

想問大家23-25歲多數用緊咩brand嘅護膚品？而家諗緊好唔好護膚品唔好用咁貴，留番啲錢去做醫美好過

glamglow而家做緊買一送一 想試佢隻白泥 我係油性暗瘡肌 大家有無試過覺得好唔好用？

係用嘅時候頭一兩分鐘會吉 但係過咗之後就冇事同埋敷完之後就好好睇你頂唔頂到

我做開嗰間都係用消炎棒

我個間都係 第一次做嘅時候驚驚地

好用 不過真係會有啲吉 如果你係敏感肌就慎用
不過開完之後唔好擺太耐 因為佢都幾快乾 我自己唔算用得好密 用淨1/5罐嗰陣已經乾咗

全部都有用 洗面精華乳液面霜眼霜 精華用晒了 因為我係乾肌 我覺得唔夠保濕 不過用咗之後係會覺得第二朝起身塊面會白左少少咁 佢話主打咩抗氧化所以應該都係唔會見到個分別

用完foreo洗臉機 而塊臉係咁甩皮 部洗臉機係咪唔適合我啊

係咪所有泥mask都會吉吉地？

會甩皮應該係皮膚保護膜受損 唔好用洗面機呢類

混油肌有冇粉餅推薦？
之前聽人講chanel好貼服同控到油但遮暇差

我習慣一星期用2-3次，日日用我都有啲乾（混合肌）

我鍾意黑泥多過白泥，第一次敷塊面會紅，應該係太刺激

Factiv真係好好用 仲係黃店 好正希望佢可以出埋落妝洗面同mask 我會全set換唒
打手死全家 黃店就係要吹奏

依家睇要100g先係買一送一

我之前用490麥100g早知唔買

有無人想夾一齊買

黃之餘仲要係made in HK!!!

本身想試但係一買就要買兩盒100g 過千蚊又唔知啱唔啱用 都係不了 又無絲打推介去粉刺既清潔mask？

咦我失心瘋打左過千蚊...近排買嘢買到撈亂曬100g就690 但係上面絲打話可能會敏感

用緊西蘭花 魚腥草同積雪
魚腥一開始會爆粒粒的

yes我知我打錯左一直對白泥有興趣但係如果買就有兩盒大罐既清潔mask怕用唔曬

想清黑頭粉刺同埋收毛孔係咪用魚腥草 積雪草都好似有呢個功效 但係魚腥草會爆粒粒有啲卻步

一年份量

問咗thisway 佢話啱用你可以入手

4月買左PHA2同B5開始用 到而家已經再落左兩次單

今日去美容院做facial
買左枝biologie 洗面奶，有冇絲知道biologie d野好唔好用？

有冇人想夾mac 三件7 折

奶共

shishedo group

oh 有冇非奶共牌子同mac 316 似

照鏡見到爆咗條都幾長嘅微絲血管
成世人冇做過facial 如果搽美白精華有冇用？絲打有冇好用嘅推介？

唔好意思想問下
邊到可以買啲厚身少少嘅絲襪
同埋又唔易勾爛
之前買開ATSUGI 好好著
但唔想幫襯sogo 同埋去開網站賣得有啲貴

Calzedonia好好着 但都幾貴下

上年睇到佢有個欺凌員工post
所以唔會考慮買住

同問 想問你地用咩eye cream
搽極都好乾咁

我都想知係咪真野
見佢話係韓國總公司但係又會用殘體字

有冇絲打有咩美白產品推薦 覺得自己黑左
見有人講過fancl飲個隻 定食美白丸好
另外又見過有隻pola嘅美白丸
有冇人試過可以分享

Aussie紫色我覺得好用！ 反而香港唔見有 好想買返

最近諗住去買Minon隻gel pack 不過無貨 最後買咗乳液 唔知係咪因為夏天搽所以覺得好lup 想買啲唔貴又清爽嘅乳液 有無推介

用咗L’Oréal髮尾油好多年
想轉牌子 大家有冇咁上下價錢推介

用過bourbois healthy mix foundation 暗沉得勁快你用有冇呢個問題？

冇啊

幸福肌 不再孔荒 有無用？

2字尾用緊全套La Mer

La mer 其他Skincare 有無用review
邊間分店好人d ?

個人用後感，未必準

佢見你有興趣買就會變得好nice
好少化妝，有時化素顏妝就用佢支落妝水再用佢支洗臉洗多次
唔 洗 買

La prairie 好過la mer?

我都用緊soft lotion for 番工
Soft cream for night

一樣~ soft cream for night
返工長期冷氣又長戴口罩，唔太想搽嘢上臉

Cruel 保濕cream見好多人話唔笠 但我乾肌淨係夜晚用都覺得笠 絲打們有冇咩高保濕但唔笠既cream介紹我夜既用 肌研新果款有冇絲用過？

Factiv C3P1 保濕又唔笠

新嗰款有少少笠，反而用返極潤仲好

喺日本amazon買過Atsugi黑色透肉果隻，兌返大約hkd100三對，集運運費22蚊，唔知香港賣幾錢

係香港買左 不過黑色唔同款
計返起 同日圓一樣
Atsugi 真心好著

有無咩產品/做機可以收毛孔？
有無人試過

有冇平價少少既精華介紹

有用肌研極潤金色個罐
我覺得唔笠

不過我大乾肌
而家仲甩緊皮

想問下邊隻粉餅好用
爬文見到有人推covermark
我中性偏乾, 但塊面好大汗
需要中度遮瑕, 有妝感都唔緊要

MUF意見超兩極, 但標榜防汗有啲想試

Tomford

用開杏仁酸
之前用30%，用完一支之後試20%都唔錯
我係睇蔣雅文介紹
真係收到毛孔，不過真係要注意保濕
乾肌可能會乾到甩皮，
建議由低%用起

新手一問 可唔可以用完杏仁酸再用化妝水之後用b5 gel?

想問下有無邊隻杏仁酸推介？

mydress都有，不過貴
60蚊一對，三對有85折

有冇人試過innisfree個個新系列
濟州漢拏山柑橘
見到mira介紹好似幾好咁

本身係混合肌同埋毛孔比較大
皮膚比較暗啞

用過dr wu18%，幾有效，暗瘡會消得快d，但真係會乾。冬天會勁甩皮

MUF 係防水，無論咩時間噴水再印係冇嘢出現係紙巾上面。但如果中午用紙巾印面，會印到粉出嚟
佢妝感都幾粉面人，都埋啲色偏黃，之前啲回覆都有話佢會致敏/出痘痘，我用完下巴一帶有生暗粒(個期仲要未爆武肺唔使戴罩)

我今個星期第一次用covermark，中午印面都係會有粉架啦，佢妝感都係同MUF差不多，但啲色冇咁黃。我今日用第5日，冇出粒粒

如果請遮瑕度，MUF係優勝啲，但每個人皮膚狀態唔同，可能妳用唔會出痘出暗粒，自己衡量

平時做好保濕 用下酸類去角質
機嘅話做皮秒係最work

我用過Dr. Douxi朵璽 30% 同 Dr Hsieh 25% (之前講20%係記錯咗），
前者效果明顯啲，相對乾啲
後者相對冇咁乾，效果都滿意
兩個都去到暗瘡印
不過我本身皮膚唔乾，所有覺得幾好

如果會致敏真係唔掂
咁我應該會揀covermark

冇追開但想問吓
背脊有類似黑頭又好似印嘅黑色點點
有冇咩產品有用
或者有邊間美容院推薦？
夏天想露下背但背脊真係好肉酸
生少咗暗瘡但仲有啲唔知咩野

用有AHA嘅body lotion
用過Paula's Choice同Ren嘅都覺得唔錯

想知covermark邊款

Thankss
買嚟試下先

護膚完先用防曬

未用過 平時用sofina清爽個隻
有時用allie
我係中性肌 2隻用左都冇乜出油

唔小心曬傷左膊頭 有咩方法白番 依架有條曬痕

會唔會保濕左先會好d
始終傷左

蘆薈gel

想問下大家呢支好唔好用？

有用緊
眼嘅乾紋真係減少左嘅，但黑眼圈黎講無咩用

好的 咁你有冇用佢個粉紅爆水啫喱丫？好用嗎 因為見到有套裝

有啊
我覺得一開始用係幾明顯嘅效果
但唔知係咪用耐左，個效果就無咁明顯😹😹😹
不過我有回購到嘅！都係一個幾好嘅choice

Thx 我頭先都買左sogo套裝

試下都ok ga
我覺得都唔差嘅其實
Sogo買真係幾平呢排

頂 咪撚幫襯藍啦

搽完好似無搽 唔洗哂錢買

呢d垃圾kol賣廣告咁好信既同埋innisfree d野好似無乜效果

有冇邊間黃店(小店都得)修眉ok?
thx

有冇邊隻好用 想要啲唔會生油脂粒既

同問 想搵黃店facial呀

點解我之前用MUF粉餅出油之後妝感好靚 但呢排用係會浮粉浮到一達達....

IG SHOP討論區(5)

#270 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
原來thisway咁仆街

不規則分享 | 化妝品 + 護膚 39